做廚房 入

翻廚房翻到對眼 好乾 好「哪」
搞到要停曬手

點算

唔夠訓 怕光

翻左幾耐?
做咩位?

以前 不過對得爐頭多對眼都會壞

退休了

打喊露